郵輪環遊世界｜月賺3萬筍工香港人都唔做 6個月冇假期1蚊家屬船飛 導遊：見過有人偷皇帝企鵝上船

疫情讓旅遊業停擺，航空公司、旅行社在接近零收入的情況下紛紛倒閉。自2月底，因為鑽石公主號事件，郵輪業務同樣陷入停擺狀況。近日新加坡、台灣同樣推出國內郵輪旅遊，今天我們找來在郵輪上任職「岸上觀光職員」4年的碧玉，以及超過10年經驗的郵輪領隊兼導遊Danielle分享一下郵輪業近況。

邊忽荀

係, 仲要帶住班客, 衰撚過行船

咁你做兼職另計搵幾多？

我都好想養企鵝